唔再吊林鄭一段時間先，佢都頂緊原來

佢頂緊西環原來，都唔短時間

即唔係所有order都say yes

雖然唔見得會頂到幾耐，但有呢個心已可取，觀望下方丈黎緊一年會點對林鄭

原來係咁,我地錯了

頂乜撚嘢？

咁有啲野係大家睇唔到嘅...

睇唔到即係冇啦

仲未收到風？

要跟貼d政壇了，西環已同林鄭冷戰期中

evidence

律政司比人搞緊
保蝗無力保仲有人講聲屌
成件事好怪
不過點都好
佢地成班無個好人
係改變唔到既事實

咁我信每個特首都頂左好多既，頂得最多一定係煲呔
689一定係最應聲果個
林鄭話晒英治政府出身，應聲極都有個譜
但咁又點？唔啱就要屌架啦

咁佢究竟頂咗乜撚野呀

頂?
修改議事規則 - 政府特登乜嘢草案都唔拎上立會，配合班建制盡快通過，頂?
頂佢個肺就有

只可以講佢政治智慧高話689好多

689 間屋都有潛建, 咪一鳩樣
自689 自己d 野就無事發生, 當時media 低調報導

劏房波咪又係踩住麥齊光入政府
然後食薯片個勢坐正財政司
佢咪同麥齊光衰同一樣野, 但media 一樣唔撚報

囤地波
以前d media 話薯片唔識計數, 今年囤地波咪一樣, 爆晒數
今年政府收入又超額完成, 佢上年接手都唔覺得有乜新主意出到黎丫
一鳩樣只識計加減數 仲要一樣計錯

然後放風, 試口風話派錢

電視廣告都知自己樣衰, 唔用真人, 改用卡通造型, 廢撚事比你捉佢假面具

劏房波返而無傳媒話佢唔識計數?
其實佢上年份budget 淡如水
完全無味, 炒冷飯

頂你老豆 頂你老母

呢件事令西環同林鄭冷戰現象浮面

所以呢？

有咩頂緊? 一地兩檢都過埋啦
法治俾人咁插左刀, 仲有咩好搞?

呢條友根本無料,水鬼升城煌,真係一味靠運

well